唔該請取消我的P牌

我其實是在6月12日前join但點解是P牌仔 :（

上線日數46

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

上線要90日喎

要幾多日先沒P牌then？

I see。。。

唔知刨舊post，好多人已經講咗如果連續多於90日冇以會員身份黎過就變P，新會員要上線日數超過90日至可以甩P，我5月joined都未出聲，你6月嘈乜L野！

話時話，你號碼256003，而我號碼256019，但我係28/5 join，照計你早過我，點解你會係6月？

冇野喇，睇圖原來係我同一日，以為你講自己12/6 join.. 自

有缘分

已經90日，點解仲P牌